1428 暴徒開咪警告或會開實彈！！！！！！！！！！！

六四來了

救理大

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起
堵路盡做啦
最緊要打到佢地老婆仔女個度先會識後悔

仆街黑警

Dllm la 實你老母

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

恨到啦你地
死守呀嘛

8964

開啦

就到！

食屎啦

1425 警方警告唔好繼續射箭， 如果唔係會使用致命武器

推

快d 開花呀

美國大條道理做野

噚日摺被軍執石執得咁辛苦個形象又俾班狗破壞晒，豬隊友

屌你老母啦
中個個又唔係你

來了

大家見到有人捉落單手足，應唔應該擸架生落街救人

敵人話唔好

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

救人

清唔到場就用實彈

仲喺度美國美國

夠疆佢就開

上左護耳 暴徒準備用音波炮

真係平常化左

屌啊

你撚見到我地嗰箭手咩
夠膽你就call sniper

準備用音波炮

8964 1117

玩完
大家傾日準時返工
但手足暴動坐廿碌

其實班狗一路都有配置到sniper

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

準備最壞情況
有車岀車

手足要小心啊

唔好撚開花啦 全世界入poly 啦

係咪又跟國際標準
唔夠打就開真槍 狗黎講香港都算最廢

TWITTER戰線 最好有片

#公眾安全情報 #理大
1430 據報現場已發射實彈。

Push

屠殺埋大

一早開過

64 2.0

Wtf?

救下一代

有冇理大手足話到我聽今日有冇共識要用箭？

五毛確認

收皮啦 之前係有共識唔用箭GA

外面手足夠人就反包入去啦
唔夠係外面開花

幫手呼籲開花

#公眾安全情報 #理大
1444 經現場消息進一步確認，暫時未發射實彈，本頻道就誤傳致歉。
警告使用致命武力的原因為有傳媒聯絡隊中箭。

仆街死啦佢地

對於要喺Time投票要贏BTS我有野講

8964 推 twitter

大家要走
講好左出解放軍番屋企嫁！

手足呢埋係石屎牆, 紅磚後面

講到好似冇開過實彈咁 屌佢老母殺人犯！！！

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

開花 救人！
現場人走！

快

唉屌

18區街坊 快開花

屌你老母成班低能仲掟垃圾氣油彈 中彈死傷都冇得怪人

屌

上面又block 一個

想重演64？仆街

共你老母臭閪你去擋狗啦五毛

咁你有咩高見啊

屠殺來了

屠城了

屌你老母又想殺人呀

其實你有冇出過去之前唔用箭嘅原因就係收到風用箭會開實彈 如果依家仲係有共識唔用箭但又D狗又有箭傷咁姐係做場戲之後名正言順實彈鎮壓 不過你冇出過係屋企睇直播緊係唔知

佢講緊真話
唔好嘈交

警察示威者不如交換武器啦

CLS!!!

anyway唔係我地擋狗唔通靠你坐係屋企屌人五毛嘅人擋咩

1339 #尖沙咀 #漆咸道南 #柯士甸道 交界 #戒備中的解放軍已經安裝刺刀上95式自動步槍。
#hk01

解放軍點解可以咁樣出嚟